新手投資救撚命

岩岩先接觸投票, 想買港股作為收息股, 但係唔知開邊個投資戶口好, 依家諗緊渣打, 因為睇佢果D手續都比較低, 有冇師兄有其他比較好嘅OPTIONS比小弟, 同埋用作收息股買V-TECH同港燈會唔會話有咩問題, 希望咁多位師兄可以指出問題之餘可以仲分析下同分享

一通

銀行開戶 會收存倉費

仲收息股, 你廢老來?

冇計依家仲讀緊書, 冇乜本錢

冇本錢就唔好學人買股票
一陣輸幾千你已經喊晒口咁

冇本先唔好買收息股，本唔夠可以試下買輪或者牛熊

我見佢話半年無進行任何股票交易先收我100蚊, 咁收息當唔當作交易之一? 定係要買賣先係當交易?

讀緊書月供港鐵啦

咁所以咪買收息股LOR

買少過45000以下 致富幾抵

匯款最高息

我係輸唔起 同埋岩岩先接觸股票, 想邊試水温邊學下

本細你買收息股收到幾多?

渣打成日hang

新手買牛熊
你咁同推人去賭場有咩分別？

咁但係如果開證券行戶口呢會唔會好D

新手玩牛熊得個死字
收息咪諗下6823嗰啲
玩工具啲錢黎得快去得快

利申上個禮拜比大戶夾走咗幾皮嘢

其實你本錢唔多 去證券行開實好 好多

你不懂投資嗎？

趁後生轟轟烈烈賭一鋪點都好過買廿歲仔就買收息股

存倉費係有股票就要收，你見到果個係另一樣收費黎

其實呢個想法啱嘅，前提係輸得起

利申賭緊

輸唔起唔好玩港股

有錢的人可以投機；錢少的人不可以投機；沒錢的人必須投機

不太懂喔

一通啦，月供唔短炒又要慳完全fit晒，記得星期一好即刻去，啲frd三個話月供半年都係得一個去開account

不如買馬算啦 牛熊

教新手買輪或者牛熊
屌你老母

半年無收息就收你錢（我開戶時有問）,渣打沒存倉費,只有每次收息收你30蚊

利申：用緊渣打

趁後生就買下媽咪麵對家啦

唔識投資就唔好去玩
安安全全做定期
Za Bank 3個月4.5%😆😆

滙豐都跌過40蚊
息又無

收息股都唔係穩賺, 都可以蝕好多

月供QQQ

冇錢仲開銀行，月供

有錢仲月供？

半年無收息無買賣呢

一通 富途
邊間好

致富

收息? 你有無考慮過價格下行既風險?

藍籌股都唔代表長渣就無事 思捷就係好例子

8 securities 零手續費
月供可以去南洋商業銀行，三年免手續費

輸唔起建議你躝返去買定期

冇錢學咩人投資 你連本金都冇投條命

8仔好野嚟
8 securities sure win

我上網睇佢條款，有股票就可以，無息無買賣都得。

Dc9 真係好撚痴線

同樓主一樣 新手學生冇乜本
開咗8 securities 廢係廢啲但我自己覺得夠用
都係用嚟試下手感
遲啲有需要咪轉會

學生咁少本買咩收息股 一年都唔知收唔收到幾百蚊

V-Tech 仲衰過買5號

20歲仔買收習股有咩問題

股票行啦
買美股啦

首先你要改左個user name去 如果唔係 你係邊間開戶 後果都係一樣

唔撚係呀嗎 仲諗住用一通

唔係喎 我都係學生 一年都3000-4000

咁師兄你係用咩中介去買?

證券行囉 遲啲嗰本慢慢儲多咗
應該會射返去銀行

其實都當係儲錢 每個月供幾隻

我依家就係煩緊要申請邊間好

自己研究吓啦 冇話邊間最好嘅

420/415 睇路

我都係學生
但我想講投資唔係講手感😌
要真係對d投資產品有信心,分析好sin去馬

邊度有4.5%

思路正確

連登買乜，你就唔好買

呢度好多岸鳩仔
鐘意買 RCL CCL OXY

你買股唔想輸，月供或大跌供double 買S&P 500 ETF，已經好易贏

我都係新手
但樓主好撚戇鳩
救命

冇計 希望你可以指導到令我唔再on9

波動市唔好諗派息率
襯平入隻升得快既

我都係自己學 係咁睇

你想我地點打救你ah?
真心問😌😌

自己諗緊入幾手先（等低位），之後升番放d走咁 唔知咁樣仲算唔算on9

低買高賣梗係無問題
但想財息兼收就好易奶野

不過預左收息都唔會收得多，因為我都唔似得果d廢老將成份強積金dum去5號到

你嘅思維完全無問題

問題係你將你d錢反係邊度

冇呀/.\依家都煩緊用邊間中介好

點解咁講

好多人會建議用broker
因為買入賣出手續費平D
其實如果你咩都唔識，穩打穩紮，去銀行開投資戶口
最簡單+最快捷

真心有諗過揸打, 但係好似我一開始咁講, 本錢又唔係多, 驚d手續費收到變負資產

咁你有冇諗過買咩啊
純粹八卦下

我會買2800
新手

手續費每次交易計算
而存倉費應該半年計算
其實若果你頻進行交易，我覺得存倉費唔係一個大負擔
去銀行買賣股票都係求一個安心姐

2800黎我認為佢嗰組合有d不合時宜
HSI唔多靠譜
太多銀行+公用股令到佢嘅return唔吸引

唔好笑 因為真係岩岩先接觸 v tech同港燈先
不過v tech唔會咁快入住 因為佢大陸廠停撚哂睇佢跌多陣先🌚

我會問有好多隻都好過2800 佢唔係唔好

好過2800姐係ATM？

純收息佢真係派好小息

跑輸大市

買美股啦
Google Amazon Facebook Visa Master Coke Johnson 大把優質股 點解要買港股

連登仔最叻就係話：唔試過又點知唔得

俾啲耐性囉 當儲錢

長線 呀ching 隻野防禦力驚人咁環境都係跌小小

如果你而家後生 供翻個3-5年 將來都唔會太差嘅
起碼有筆錢傍身先啦

後生驚閪

唔係daytrade就一通啦

相反咁諗喎 如果我而家開始起長倉
時間贏你一大段wo

QQQ, SMH 仲好啦

咪試吓連登仔最鍾意嘅支那牛牛

你用銀行要留意番存倉費同埋收息費用
銀碼細可能得個吉

你想收息原因係咩先， 收息係左手交右手，勝在唔洗自己賣又有現金番，你睇下呢條片了解下先

所以你比較收息野唔係剩係睇個yield

利申，我好鍾意收息野，但係收息野個價通常都唔會點升，買果時要好忍得手，價平先入得.....

Day trade銀行渣打最好

個陣牛市
衣加熊市呀

咁咪繼續儲囉 有咩好驚
隨時可能仲加供添
反正都係儲收息股 呢度就唔講冧把啦

方便呀ma

分散投豬 美股買點 港股買點 食盡兩個市場

買港股唔係分散投資
不過算啦 到時2025你睇下黨鐵既回報 同 QQQ / VOO 比較下

冇得咁樣比較喎

根本冇得個比 一個個股一個etf

okok 通常連登仔睇好 講到唔會有事多數都

新手更係長線投資先啦
唔通教佢Put ZM 咩

手感係指實際操作啫
自己錢嚟 梗係要分析過先買啦

sector都唔同